聽日又係星期一呀！好不安呀！

我嘅人生又少左一星期呀！！！！！！好不安呀！！！！！！！！！！！！！！！

人生

唔想返工…

我真係好鍾意返工架

屌 我都係架 我愛公司熱愛工作

思覺象係唔係仲係失蹤緊？

好員工 聽日記得準時返工

係 召喚左佢幾次都唔見影

唔想翻工呀

星期日淨返3個鐘

我屌你老母唔想返工呀

唔想返工

俾多你一個星期咪又係返工

唔討厭份工都係會唔想返工

我愛返工

又要返去浪費人生

仲有1個鐘炸各位

聽日開始返工呀呀

又要隔多五日先有得休息

希望下禮拜個風生生性性啦

邊撚個發明了返工